留意到而家好似無乜女仔著裙咁

首先無性別定型呀

只係成日覺得著裙嘅女仔，唔係講緊嬲屌裙mini skirt果d，可能係a skirt，傘裙之類已經好feminize好正

係咪我錯覺呢，真係好似越來越少女仔著裙

時辰未到

廢事畀你班咸濕佬睇蝕曬

我唔係咸濕佬呀
我d欣賞係有class㗎

多左著長裙

依家行個街都可能無啦啦比人拉
著褲跑都快啲啦

長裙照殺

我有著🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️

成日都著